其實手動搵台係咪可以避免CCTVB

如果手動搵台 自己set完之後咪tvb咁行唔行得通呢？
雖然係麻煩啲

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

推